領養咗兩隻唐貓，求好名

我領養咗對唐貓二個星期
但仲未改名
我想兩個名係有關係...
又唔想太hea, 最好有啲意思
求名

老豆老母

一隻叫唐
一隻叫貓

意意 思思

奶茶 鴛鴦

左邊阿白/小白
右邊阿班/班班

安安
佳佳

Romeo
Juliet

思 馨
師 兄

Monday Sunday

一隻叫痴根
一隻叫孖根
開飯就叫「開餐啦痴孖根」

好撚尷尬

香港 獨立

其實我都想改呢個名...
但係讀起上來有啲橋口

一一
二二

芋頭 蕃薯

兩隻都好cute

點有意思法？
假設你姓黃
一個叫 黃光明 =做一隻光明磊落嘅貓貓
一個叫 黃一言 =做一隻講嘢要一言九鼎嘅貓

香香、港仔

kin kin?

啊糖同啊豆

男定女呀

aerith

同tifa

啊孟與加拉

兩隻都係仔呀

鎮鷹
玥俄

王朝馬漢

獨獨

立立

唐唐
貓貓

好cutecute呀

一隻叫小琥
一隻叫小珀

一個叫佐佐木
一個叫神宮寺

叫大寶同細寶啦

咪咪
喵喵

雷射炮
死光槍

初一十五

媽咪 爸爸

prince joyce

C朗 美斯

狂龍
猛虎

陶陶 輝輝

一號二號

呀free呀dom

大個隻叫近平 細個隻叫克強

彭彭
丁滿

騭鶔 駌鵵

旺丁
旺財

譚仔 三哥

向華 允行

紅豆冰
菠蘿冰

旺㕵
財財

布甸
奶茶

牛丸
貢丸

武漢
肺炎

阿賓
阿周

Carrie and Regina

左邊狗強
右邊閪佬財

凱婷 牛丸

熊貓咩屌你

奸夫 淫婦

光光 時時

志安，心穎

一隻叫光復香港時代革命
一隻叫民族自強香港獨立

白飲
白食

旺財旺丁

終於見到狗強

五一 光時

一仔同零仔

狗強
狗勁

煩膠
傻仔

你第時生仔唔好自己改名個仔實比人笑成世

青龍 白虎

美芬剋星1, 美芬剋星2

一律叫臭雞

U win

侵侵 維尼

自自 由由

連狗
早洩

鮑魚 & 腸仔

咖哩 魚蛋

2隻仔

希希 同 禧禧

加埋就hehe

坦仔 山哥

小米 華為

左邊叫青龍 右邊叫白虎

光時
五一

華文 華武

孫文
陳近南

Agger

一隻叫光時
一隻叫五缺

林鄭
月娥

豬皮 魚蛋

層龍勇士
巴基之星

柒頭&撚屌

光時 五缺

武藏 小次郎

食飯
屙屎

豆腐 火腩

跳跳虎
傻豹

習近平 李克強

香香 立立

阿一
阿二

連登

舊登

左左 右右

多圖plz

爪皇凌雨

精英大師

畜畜
狌狌

一個叫阿虎
一個叫阿豹

阿虎阿豹同我過黎！幾撚型

林鄭 同 月娥

大狗 細狗

虎兄 虎妹

虎紋

胖虎 小夫

五大
訴求

純分享

有次帶貓貓去睇醫生
見到姑娘好尷尬咁叫寵物名

「唔該傻閪, 同慒撚入黎打針...」

社拉格斯
萬世流芳

降龍同伏虎

是是同埋旦旦

阿榮
阿光

左-青龍
右-白虎

trump biden

阿茲與海默

放多幾張全身裸照上黎再幫你諗諗佢

戇戇 鳩鳩

玉鳳
國強

浩南 耀揚

得你先諗到啲咁柒嘅名

貓 狗

狗強 狗勁

霸王 同 虞姬

貓貓
喵喵

咪咪同摸摸

咪咪摸摸

林鄭 若驊

光復 香港

光復同香港

i feel how it feels 我隻狗叫肥西

牛頭 馬面

臭貓
閪貓

唔知點解有種好尷尬嘅感覺

叫返一心 允行咪算囉

用返你自己個名

食屎 同屙飯

on9/10

降龍 同 伏虎

武藏、小次郎

原來係你。

你自己係喵喵怪

賓賓
周周

茶走
啡走

屌你，老母

香港
獨立

自爆了嗎?

唐英
唐年

傻閪
傻鳩

墮天地獄獸
奥米加咆哮獸

奶茶應該對咖啡

無。扮晒野，認親認戚者。

兩隻貓貓咩性別？

唐一唐二

兩隻仔

哀過熊猫

降龍 伏虎

事事
旦旦

阿虎 阿豹

曾經有一個導演
養咗兩隻狗
一隻叫 Action
一隻叫 Cut

狗強狗勁

貓1 貓2

傻強 喪標

京東 美團

唔小心笑咗

叫

貓1
貓2

再養就再加落去

小柑 小桔
豆漿 芝麻
可樂 忌廉
燒賣 魚蛋
小木 小風 楓

張相差d以為係雙頭貓
嚇死

ikea IKEA

一隻721 一隻831
或者
一隻叫元朗
一隻叫太子

陳勝 吳廣

一隻叫 龜波氣功
另一隻叫 邪王炎殺黑龍波

澤東
介石

大B細B

一隻叫林奠
另一隻叫月俄

老公豬
BB豬

記得搵啲姑娘靚嘅獸醫診所

複製 貼上

小雲小吉

還掂都要做公公，直接叫忠賢同蓮英

食屎 同 痾飯

唐狗，哥基

P牌手動負皮

89
64

求其，是旦。

李力持

JoJo
Dio

黑糖 + 珍奶/冬瓜茶

一隻叫 Dolly 一隻叫 囉

一隻叫梅利, 一隻叫千陽

一隻叫伊利莎白
一隻叫旺財

大b細b
伸脷好q

碌碌
柒柒

tifa

笨 占

即刻搏嘴

一個叫巴打一個叫絲打算啦

好公廁

巨根 巨乳

太子 獅子

Hi 光明同一言

He ha

狗名不了

豆沙 蓮蓉

春春 袋袋

光光
復復

近平 克強

屌你呀近平克強周鳩圍痾屎，唔撚俾嘢你哋食

春麗春袋

唔好迫樓主虐畜

一隻叫巴打
一隻叫絲打

通菜
牛肉

是但啦

你叫咩名都唔鳩應你

利：養左2個星期先諗到叫咩名

依家叫佢名 唔撚理我

1.meow
2.meow meow

左叫貓
右叫 cat

糖痴豆

糖糖
豆豆

楓糖

黑糖

椰糖

721
831

喵菇喵

冬菇，昆布

阿大，阿二

借問聲兩位公子係咪弱智嘅呢

我個隻養到4/5歲先肯應名
我懷疑佢之前一直都應到自己名不過唔撚想理我

啊豬 阿狗
咪算

冰火版真天魔透明無牙老虎
冰火版真天魔透明戇鳩傻豹

豆角
青瓜

一隻叫拉麵，一隻叫壽司

次郎，三虎

係 佢知道你叫佢

你都知道佢知道你叫佢

佢都係唔理你

我屋企3隻 都係浪浪 得一隻會理下我

其餘2隻返到黎都係冇反應

紮鐵
釘板

大師兄/外賣仔

左撚，右撚

右撚走左，左撚住晒

唐一
唐二

一個叫伯公 一個叫伯虎

「月娥！唔準跳上梳化！
屌！ 鎮鷹又屙屎呀， 幫我畢左啲屎佢..」

689, 777

2隻都係仔 咁岩一隻白色 又虎紋 岩哂

呢個post尷尬囉😅

糖糖 豆豆
糖黐豆
睇相諗到😂

好好笑

日 月
月 巴
淼淼 焱焱

光復
香港

肥施
大隻

Copy paste
Copy and paste

唐憎
唐水
唐果

唐山兄
唐山弟

貝希摩斯
巴哈姆特

五五一一

牛丸
鮮魷

臭閪
傻鳩

悟空
八戒

樓主係唐憎，收伏左呢兩隻小魔怪

咖哩
魚蛋

朱古力
曲奇

難兄
難弟

一隻7
一隻21

要訓練，開頭要每次比野佢食至叫名，等佢應一排，至開始唔比野食都叫名

一隻叫虎

另一隻叫豹

唐山和大兄

喂
喂喂

雅典娜 阿波羅

阿古
加布

一隻叫 X, 另一隻叫 I

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

邊個、乜水

食屎
柯飯

感謝讀者提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

bb
豬豬

其實叫咩名都一樣

最後都係叫「貓貓」佢先會應你

老虎

獵豹

李白
杜甫

初五 初一

光時 五缺
(乳名 光光，五仔)

利申：有養貓
可以俾多個乳名有d響音
嗌多d，佢哋都會知係佢哋個名

芝麻 湯丸

kai子
呀立

阿彌 陀佛

豆豆
同
灰灰

包包皮皮

兆波
月娥

光光時時

辛巴
城巴

因因
果果

收唔收靚

幽默感呢啲嘢真係好講天分

杰倫 同 東尼

雜總 侵侵

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

食屎
屙飯

梓樂
彥霖

仆仆
街街

好好
名名

我大果隻叫死仔包
細果隻叫細貓

阿耿
阿爽

Bob叔教嘅

牙刷

牙膏

我男朋友養左隻貓
之後有日 佢老豆老母搵隻貓搵左好耐 隻貓都唔理佢
係咁叫佢名 佢都唔理
但其實佢知自己叫咩名
最後佢訓左喺個紙箱到望住佢地兩個喺到搵

屌你老母啊

ok, 係我錯

一個叫阿榮
一個叫阿光

榮光貓貓

習敗敗 同 侵侵

勞斯,萊斯

冠希
志祥

斑斑 點點

其實我啲貓都有本名（睇醫生用）
但係佢地各自對某啲稱呼有反應：咪咪/肥袋/傻閪

所以樓主你都係睇啲貓想叫咩名算啦

林鄭

勞斯 萊斯

阿哥叫 大老虎
細佬叫 Lion仔

你個撚樣去死啦

其實如果叫黃允行 Chris都幾好聽

呀鳩
呀撚

戇啲果隻叫呀鳩
懵啲果隻叫呀撚

殺龍 巴斯

689 777

墮天地獄獸
奧米加咆哮獸

叉燒 白飯 加埋就係hehe

全世界嘅貓共同嘅名
閪貓

狗公 臭雞

好尷尬

大王
阿必

腩河
走青

支支 那那

阿強 同阿祥

叫返正常可愛名啦

吉吉

利利

右邊果隻似蔣麗云.....

叫云云

唐唐貓貓
痴痴呆呆
笨笨柒柒
戇戇鳩鳩
芋芋圓圓
傻傻膠膠
連連登登

TG/OC

Dio
承太郎

建建

國國

呀黑呀白

好好 名名

一隻叫叉燒
一隻叫燒肉
雙拼

占寒
占凍

老竇，食飯啦！

老母你唔好周圍嘔啦！

老竇... 切完蛋蛋畀大餐你食

如果扑嘢先叫鴛鴦

珍珠
仙草

實打交姐

青龍 同 白虎

牙冰 童童

一隻叫 貓
一隻叫 貓貓

阿芝
阿jor

尷尬

王小龍 王小虎一直都好想咁樣叫啲色嘅貓